【貪得無厭】機管局減租20%，商戶：「希望無償提早退租。」

有商戶透露，機管局提供減租兩成，維持3個月的方案，

但只屬杯水車薪，經營WiFi業務的商戶表示希望無償提早退租。

每人送100萬好唔好

直接清盤唔交租囉

狐狸尾始終都收唔埋，姣婆守唔到寡
業界係度喊苦喊忽講左成個月，之前連登仲有幾個post 係度拗究竟有幾慘情，平時賺埋都唔係好多，計落仲慘過打工，搞手但求打個和，到最近開始有業主/大集團肯鬆口減租，依家又話要無償解約，真正公就你贏，字就人地輸，完美顯示龍門任擺既境界
不如政府立例保你每季純利有50%，按年增長，可加可減好冇?

你當我地乞丐呀，可加唔可減

上面D留言係咪痴線？
希望無償提早退租又唔駛業主俾錢，咁都有得屌租戶

減得果20％

香港法律好完善
中電港燈真係有法律保障必賺

上面d一係港豬 一係五毛 唔撚洗理啦

講個笑話你聽 可加可減

簽左租約就要跟架啦

Source?

AAHK淨係識起商場

唔做業主有乜做
唔知邊間首先執

好

正常解約係要俾返業主呀，仲要業主俾返你?

香港做業主最易，

連登咁多中學雞，撚知市場運作咩

唔止 仲識用禁制令封埋啲商場將人流減至最低

你都識講正常，咁依家個市唔正常，D租戶問可唔可以提早完約有咩問題？
成日屌香港租金貴樓債貴買唔到樓，依家又識幫業主講道理

合約精神。
做生意包賺ga?

租戶單方面要求解約違反合約精神
要賠比業主係天經地義
點解業主要反而比番錢租戶
掉轉如果業主要解約咪又係要賠比租戶
關樓價貴唔貴咩事

同意

佢唔駛搵新租戶?
你係咪簽左約?
你睇下誠哥肯唔肯減俾人?

香港做生意真係冇得輸，個市唔好就唔正常，想提早止蝕，業主要體諒，減租都不特止，如果租戶唔like 要提早解約兼唔可以收違約金
有冇調轉頭諗過，個市好都唔係必然，你賺錢都唔係必然，唔可以賺錢就你本事，但輸錢就唔正常要人幫你埋單，係咪賺開錢唔記得左咩叫風險? 你每一分每一秒都係度搏緊架啦，可以贏唔可以輸，咁輪唔輪到你做

減租兩成，但機場都唔止少咗兩成人流

仲實施緊出入管制, 唔死就奇, 叫機管局賠錢啦

所以咪話可以傾，唔通人地真係傾都唔肯傾咩，趕走你，業主又要搵人頂租，呢個時勢分分鐘有排吉，倒不如收順D 大家有錢落袋
依家睇落似係商戶想打蛇隨棍上，唔想再繼續燒錢，想提早止蝕離場

合約精神呢 做生意包你實賺
香港人一黃咗就咩規矩都唔記得

以著名五毛 思覺脫為例 睇下佢最近啲po似乎唔係五毛？

但係如果你睇下佢以前出嘅po 就發現佢係隻五毛

獨家訪問暴徒：「佢地變左質！！！」

琴日大大聲話「區選反映民意」，而家連登仔開始縮沙！

大台基金疑又唔批錢 家屬想買物資、買飯俾還押義士要諗借財仔

【民主黨又賣港】前主席劉慧卿：「香港人唔想自決」

所以唔該睇po前唔好盲目相信 善用起底功能
著名五毛思覺脫同回憶小子同埋大量五毛開始洗底

劉慧卿周圍同外國人講唔需要五大訴求，民主黨出賣香港人唔屌得？

收皮啦你。

一睇就知你小朋友未見過世面

而家中小學仲放緊假

連登係多小學雞。

佢當機管局係社企
肯減20%算係咁啦
出面大把一蚊都無得減啊

係機場開得鋪都係打劫遊客居多。

價錢貴過市區一截。

都唔系咩良心鋪頭

你估做生意包賺？ 做地主先係包賺

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

問題係機管局申請左禁制令，街外人入唔到去消費

咁更加冇可能補貼啦，唔係點賴落示威者度，就係要你地慘

唔係
機場有價格保證

少年你太天真了。

之前已經有人踢爆，只要機場分店改少少野，就可以賣貴多多，而不受現管。

e.g. 個set改下配菜。

執笠唔得咩？

會沒收上期下期按金嘛

機管局由唔比出面人入黎已經唔值得租啦

其實無晒送機既人，本身人流已經少好多

機場玩禁制令玩左大半年都仲有白痴仔撐

派左一百萬後....

商戶：希望每商戶可獲發千呎獨立屋一間....

係社會嘅錯